SnoutGit
========

Git gui client.

Пока работает только под Линуксом. Под Виндой должен работать, но я не проверял.

Для запуска клонируем репу(допустим, в /mnt/work/install). Запускать так:

python3 /mnt/work/install/SnoutGit/src /path/to/your/git/repo

Для запуска нужен python3 и PyQt4.
